國家隊難踢過球會好多

眾多球會成功球員未能在國家賽事有穩定表現 係防守戰術太成功嗎？

唔甲呀嘛，戰術又唔一定係自己擅長。

間間球會踢既戰術都唔一樣
仲要成年先踢番場友誼賽邊有默契
不過西班牙班人係爭唔落半隊都皇馬都踢成咁

都係睇隊友
如果好似屁馬咁幸運
有咁多勁隊友 仲要不斷造波比佢
咁咪易打
可惜佢自己唔生性
不過隊友照樣carry佢

命水

尼馬係中國籍就曉飞都冇用

球會可以買球員黎填補缺點
國家隊就只可以係現有人腳到揀
點都會有不足